有無人屋企人成日話要移民

廿幾年係香港土生土長
邊有咁易話走就走

投資移？

移去邊